{
    "home": "首页",
    "about": "关于",
    "testimonials": "推荐",
    "services": "服务",
    "knowledgebase": "知识库",
    "blog": "博客",
    "contact": "联系我们",
    "faq": "常见问题",
    "BizCom Management Services Pte Ltd consists of a team of dedicated and dynamic certified accountants": "BizCom Management Services Pte Ltd 由一支敬业且充满活力的持证会计师团队组成",
    "BizCom offers a variety of quality and affordable services for small to medium businesses in Singapore": "BizCom 为新加坡的中小企业提供多种高质量且价格合理的服务",
    "About Us": "关于我们",
    "Why choose BizCom?": "为什么选择 BizCom?",
    "BizCom offers a variety of quality and affordable services for small to medium businesses in Singapore. Browse our offering of services targeted at enhancing business functions and streamlining internal business processes so you can spend time focusing on what matters most: growing your business.": "BizCom 为新加坡的中小企业提供多种高质量且价格合理的服务。浏览我们的服务产品，旨在增强商业功能和简化内部业务流程，让您可以专注于最重要的事情：发展您的企业。",
    "BizCom offers a variety of quality and affordable services for small to medium businesses in Singapore. Browse our offering of services targeted at enhancing business functions and streamlining internal business processes so you can spend time focusing on what matters most growing your business.": "BizCom 为新加坡的中小企业提供多种高质量且价格合理的服务。浏览我们的服务产品，旨在增强商业功能和简化内部业务流程，让您可以专注于最重要的事情：发展您的企业。",
    "Business Acumen & Association": "商业敏锐度与协会",
    "Industry Expertise": "行业专长",
    "Cost Efficiency": "成本效率",
    "Professional Advice & Practices": "专业建议与实践",
    "Accounting Services Singapore": "新加坡会计服务",
    "View Services": "查看服务",
    "BizCom Management Services Pte Ltd consists of a team of dedicated and dynamic certified accountants, accredited tax professionals, and business partners, each contributing their optimum expertise to deliver through providing core and value-added services to small & medium enterprises and new start-ups in Singapore.": "BizCom管理服务私人有限公司由一支由敬业且充满活力的注册会计师、认证税务专家和商业伙伴组成的团队，每个人都提供他们最优秀的专长，为新加坡的中小企业和新创企业提供核心及增值服务。",
    "Our Testimonials": "我们的证言",
    "Read more testimonials": "阅读更多证言",
    "Drop us a message today!": "今天就给我们留言！",
    "Our Services": "我们的服务",
    "Recent Posts": "最新帖子",
    "Our Recent Posts": "我们的最新帖子",
    "By submitting this contact form, you acknowledge and agree to the collection of your personal information.": "通过提交此联系表格，您确认并同意收集您的个人信息。",
    "Our support team typically responds within 24 business hours.": "我们的支持团队通常在24个工作小时内回复。",
    "For quicker answers, explore our FAQs section. You may find the solution you're looking for right there! If not, our support team is delighted to help you.": "为了更快地获得答案，请查看我们的常见问题解答部分。您可能会在那里找到您正在寻找的解决方案！如果没有，我们的支持团队很乐意帮助您。",
    "Name": "姓名",
    "Email": "电子邮件",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Message": "信息",
    "Contact us": "联系我们",
    "Frequently Asked Questions": "常见问题解答",
    "FAQs": "常见问题",
    "Newer posts": "新帖子",
    "Older posts": "旧帖子",
    "Audit Services": "审计服务",
    "Bookkeeping Services": "簿记服务",
    "Company Common Seal": "公司公章",
    "Company Incorporation Malaysia": "马来西亚公司注册",
    "Company Incorporation Singapore": "新加坡公司注册",
    "Compilation Services": "编制服务",
    "Corporate Secretarial Services": "公司秘书服务",
    "Nominee Director Services": "名义董事服务",
    "Payroll Services": "工资结算服务",
    "Strike Off Company": "注销公司",

    "How does this app enhance my business credibility?": "这个应用程序如何增强我的商业信誉？",
    "By partnering with BizCom, an industry-recognized firm, this app offers a trusted platform for accessing high-quality website templates. It not only enhances your online presence but also lends additional credibility to your projects and business initiatives.": "通过与行业认可的公司BizCom合作，这款应用程序提供了一个可信赖的平台，用于访问高质量的网站模板。它不仅增强了您的在线存在，还为您的项目和商业计划增加了额外的信誉。",
    "What industry expertise does this app offer?": "这个应用提供什么行业专长？",
    "Our app is designed by a team with extensive knowledge and years of experience in website design and digital marketing. This expertise is reflected in the functionality, aesthetics, and user-friendliness of our templates, helping you make sound decisions for your digital presence.": "我们的应用由一支在网站设计和数字营销方面拥有丰富知识和多年经验的团队设计。这种专长体现在我们模板的功能性、美学和用户友好性上，帮助您为您的数字存在做出明智的决定。",
    "What makes our app's professional advice stand out?": "我们应用中的专业建议有何特点？",
    "Our app is backed by BizCom’s team of qualified professionals who ensure that the templates and tools provided adhere to the best business practices. This support helps our clients in organizing, growing, and making strategic decisions for their businesses.": "我们的应用得到BizCom团队合格专业人员的支持，他们确保提供的模板和工具符合最佳商业实践。这种支持帮助我们的客户组织、增长和为他们的业务做出战略决策。",
    "How does this app contribute to cost efficiency?": "这个应用程序如何有助于成本效率？",
    "This app allows you to access a broad selection of professional website templates at a fraction of the typical cost. Our efficient purchasing and downloading process further helps in minimizing expenses, making it an economical choice for businesses of all sizes.": "这个应用程序让您可以以极低的成本访问广泛的专业网站模板。我们高效的购买和下载过程进一步帮助减少开支，使其成为各种规模企业的经济选择。",
    "How can this app help in organizing my business finances?": "这个应用程序如何帮助组织我的商业财务？",
    "With professional advice embedded in the functionality of the app, users can select templates that are not only visually appealing but also optimized for cost-efficiency and scalability, aiding in better financial planning and budget management for business projects.": "应用程序的功能中嵌入了专业建议，用户可以选择不仅外观吸引人而且在成本效率和可扩展性上都经过优化的模板，帮助进行更好的财务规划和商业项目的预算管理。",
    "How does this app ensure the adoption of best business practices?": "这个应用程序如何确保采用最佳商业实践？",
    "Our app is engineered with the input of BizCom's top professionals, ensuring that every template not only meets aesthetic and functional standards but also aligns with the best business practices. This approach helps users implement websites that are not only effective but also strategically optimized for business success.": "我们的应用程序是在BizCom顶级专业人员的输入下开发的，确保每个模板不仅符合美学和功能标准，而且符合最佳商业实践。这种方法帮助用户实现不仅有效但也为商业成功进行战略优化的网站。"
}